2021年冬季日劇討論(5)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《青之SP》
TBS火22 《Oh！My Boss！戀愛在別冊》

星期三（水曜日）
NTV水22 《我家女兒交不到男友！！》

星期四（木曜日）
朝日木21 《虹色病歷簿》
富士木22 《認識的妻子》

星期五（金曜日）
TBS金22 《我家的故事》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22 《RED EYES》
朝日土23 《萌子美～她有點奇怪～》
朝日土23 《寫不了!？》

星期日（日曜日）
TBS日21 《天國與地獄》
NTV日23 《與你在世界終結之日》

如欲劇透討論請先預告再四重加密

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

第105回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
4. 我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第2位）
5. 別對映像研出手！
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳男主演獎
1. 堺雅人／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 綾野剛／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 星野源／MIU404
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 中島健人／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 平野紫耀／未滿警察
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女主演獎
1. 多部未華子／我的家政夫渚先生
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 石原聰美／默默奉獻的灰姑娘
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
3. 濱邊美波／我哋唔多妥
（讀者票：第2位；記者票：第5位；審查員票：第5位）
4. 篠原涼子／派遣的品格 第2季
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
5. 小芝風花／妖怪合租屋
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）

最佳男助演獎
1. 香川照之／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第2位）
2. 大森南朋／我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第1位）
3. 菅田將暉／MIU404
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第3位）
4. 原田泰造／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 岡田健史／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女助演獎
1. 麻生久美子／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
2. 田中美奈實／M 為了心愛的人
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
3. 伊藤沙莉／真好啊！光源氏
（讀者票：第5位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
4. 吉瀨美智子／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 上戶彩／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第4位；審查員票：第5位）

最佳歌曲獎
1. 米津玄師《感電》／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Sexy Zone《RUN》／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
3. 愛繆《裸之心》／我的家政夫渚先生
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第2位）

最佳編劇獎
1. 野木亞紀子／MIU404
2. 丑尾健太郎、金澤知樹、谷口純一郎、李正美／半澤直樹 第2季
3. 德尾浩司、山下昴／我的家政夫渚先生

最佳導演獎
1. 福澤克雄、田中健太、松木彩／半澤直樹 第2季
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、加藤尚樹／MIU404
3. 坪井敏雄、山本剛義、坂上卓哉／我的家政夫渚先生

特別獎
在武漢肺炎疫情下的全體劇集製作人員／全體作品

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

風光永存系列
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。
志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

窪寺昭

Lm

天國地獄

lm
定番

lm

北川同A太新劇張宣傳照我仲未覺得佢係A太
睇咗10次都仲會認錯係山本耕史

留名

俾你咁講又真係有啲似
呢個頭加埋用返真名個腦match唔到係A太

睇唔慣佢個頭咁短

唔慣佢個頭咁正常

原來瑛太已經好耐冇更新SNS
除左劇照都搵唔到佢D近照

原來有15年

LM

第一眼完全唔認得

世終

睇睇下又開始覺得係尖啲嘅工藤阿須加

下季火10先公布劇情同幕後人員 之前傳係川口春奈+橫濱流星

gimmick黎架嘛...

火10加金子ありさ
又係典型甜劇走向
不過...好期待

有個叫大原すず 大原櫻子同廣瀨鈴合體

松本潤之前重話2021唔知有乜做

想知今次係邊個女女
利申鐘意奈奈多D

98.0代表咩

榮倉奈奈生完冇耐 女主就冇乜可能 客串下都有機會嘅

因為有深山大翔，法庭判有罪比率比以前減左1.9%?

無論佢拍SP/電影定開第3季
我估榮倉最多都係同第2季一樣出場幾分鐘

得一個shot都好想睇佢同深山互串好過癮

咁佢一年要接幾多單case
唔通個統計數字update咗

紅眼

新井順子P+塚原亞由子D
中學性日記班底

あきら

可能其他律師有樣學樣

今集奶遙好撚正呀

審判之眼又係講99.9%入罪、木村幫人打贏左一次官司起朵

突然諗起坂口主演、同白日tie嘅個套劇，都係講99.9%再幫人打甩，可能佢哋兩個搞到個數宇update咗

出面見到啲人話係倒數合理好多

應該係每一個鐘＋0.1，即係到聽朝七點就數到99.9

記得當時日本有視評講
如果電視台埋班搵既主角唔係好好戲
寫佢係醫生或律師啲戲就冇咁易露底

屌成日睇到天國與地獄個標題個陣
會自動腦補左
天國與地獄之小島移動了!
個把聲

啱呀小泉拍玩具槍d戲都無戀愛老母屎都咁明顯

但係坂口35歲又好過innocence可能有多d位發揮

愛與道德的考驗

天國

日劇賞結果

女主竟然係森7
柴咲幸影都係
男主玉木宏又係咁

審查票男女助都咁多同名次
水蛇春咁長

極主夫道冇諗過作品賞連名都冇

正孝拎我同意
但玉木宏覺得應該都要有第二

喜劇係咪蝕底啲標準都唔同

波瑠記者讀者第1但輸俾森7
唔明

應該輸審查 波瑠得3
整體嚟講三甲結果都算正常嘅 唔計女助洗票

叮叮套戲固然唔掂，但森77既演技都唔錯既

班審查員係咪完全冇睇定好唔鐘意魔法師好似所有項目既審查員名次都冇出現過呢套

唔啱口味掛 其他劇都唔差所以冇投？
平時評審同記者都會有啲特別結果

講評個part右下都有個評審提過下魔法師嘅

女主+女配
SMA 玩晒啦

咁真係好唔啱口味喎係所有項目都冇呢套入圍

Remote love雖然炒收視 但女主同最佳作品人氣都算係咁
好野嚟架呢套

其實我覺得讀者票如果可以靠洗票就可以唔太在意
睇評審加埋記者票感覺比較中肯D(?)

審查員
好似話次次都係同一班人擺明有個人偏好

除左女主角其他獎都合理
柴咲幸會輸比森七真係好唔抵角色難演咁多又演得似
Remote love女主男配都唔錯好彩見到榜上有名

歌o個part仲神....星影のエール幾part都冇影架喎...

*讀者票

心音得讀者第5有少少可惜 不過都理解嘅一季有咁多好歌

個人偏好都幾肯定係有
例如菜菜緒連金盞菊嗰季評審票都入到助演第五
我係fans都覺得係評審個人偏好

同上次上白石嬴戶田一樣咁冇天理

女主審查係咪收左錢

女配合理咩
Btw吉高竟然冇影

審查收就收錢,不過係收官台錢,近幾次已經收歛左,之前真係審查員票第一係官台劇黎(除左官台冇份嘅項目)

二階堂又真係幾無雙嘅o係套劇度...讀者票唔高係同目標觀眾唔o係度有關...

自膠 我睇錯女配係魔術師嗰位

二階堂算係發揮正常囉本身都冇乜邊個突出
我都唔記得果陣投左邊個

冇睇套劇
但二階堂呢個賽果都合理
不嬲知佢行實力路線

我投咗小池榮子 影都冇

晨間劇嘅女/男1同男/女2係有優勢,人地最多睇26集(當2季喇),佢地就睇百九幾集,日對夜對

晨間劇有得拎已經係意料之內
不過歌曲賞放番個位出嚟大家條氣會順d 反正好多歌都好好聽

緋紅一個獎都冇

呢篇寫壽一同壽限無個名分析得好好

有冇人同我一樣
睇激辛道剩係睇個男主角食辣野食到p哂k o的shot

無諗過森7第一 我覺得波瑠做得好啲

有講到話因為肺炎，greeeen首歌有打氣作用夠正面，不過同意今次世終蝕咗

讀者波瑠竟然嬴到森七菜

新木優子開IG Live

全世界都係咁 星仔都要去到少林足球先拎到影帝

咁波瑠嗰套劇情演員我覺得都好過森7嗰套
投女主角嗰陣好掙扎投波瑠定柴崎幸好

學到野
利申完全唔熱日本傳統文化

咁你都睇咗七八成套野絕大部份都係呢啲畫面再穿插啲劇情廢時搞到變咗純美食節目

森七菜好多fans洗票架咩真心問
同埋睇埋男配角讀者票之後我懷疑有一部分原因係丁家票愛屋及烏，不過當然波瑠做得唔錯本身都紅

個排人氣冇得輸 ig follower多左個double

東京台拍美食劇
例牌主角會食食下悟出人生大道理

其實係咪得我一個連登有preview功能
點解唔望下preview四重加密work唔work先覆

森七
係咪有咩神秘力量做佢架

同埋極主夫道成積咁差既

Viu 黎緊會播 M 為了心愛的人
個陣無睇，係睇你地D劇透都笑死左

森七菜係咩事 無啦啦彈咗上嚟
女主我覺得點都係波瑠/柴咲幸
玉木宏又好唔抵，明明極主做得好好

玉木宏得第5好可惜

索尼罪大滔天

有神秘力量

其實捧得太過份會唔會有反效果

剛牙

咁森七外型好過剛牙好多又唔係五音不全既

佢中間好似做過套舞台劇

通常韓國人角色真係搵番韓國人拍...
同埋無日本俳優想拍一個韓國人既角色

點解
中國人佢地都係咁扮

尊重喇

記得輪到你了都有演員做個中國留學生角色，啲神情口音似到我以為佢真係中國人

笑咗

上季森七個套古川琴音都演中國人
日本人可能反韓多過反日

反中

漏左一重加密

直美與加奈子
好懷念呢套
個陣睇到上左癮，覺得勁好睇
但係結局

oh my boss

玉木宏
鈴木保奈美

讀者我都算....班評審真係...
我對呢個機制越黎越反感

係評審眼中，福士係第3，阿龍係第4
我係福士fan都係咁話...評審，你地有無睇套劇架？

都係好睇！
廣末涼子同內田有紀做得超好...
仲有羊姐加埋呢個老戲骨

cls 森七第一套主演已經打爆機...

又唔好講到好似拎咗奧斯卡影后咁
柳樂優彌嗰啲就真係一開波就打爆機

嗰陣睇到極緊張，點知......

新人不嬲都有特別關照
芳根京子第一套都係拎左女主 同期對手有小希同北川景子既偵探的偵探

算係咁啦

但佢後尾咪大壓力到有病一黎捧到上天就算有實力都唔係件好事

今日已經好多人見到個排名動左真火
算啦季季都係咁做個參考咪算

最大鑊都係女一同歌JE,其他尚算正路

佢好似成咗名之後出過去打工
後尾有返狀態先拍返戲
中間結埋婚

天國地獄愈來愈好睇
希望唔好爛尾
係咪演技太好睇到我真係覺兩個人掉轉左

隔離肺炎post講日本疫情

日本東京都新增350宗新型肺炎確診個案，連續10日少於500宗，重症患者減至92人。都政府表示，去年11月中至上月底期間，當地18間保健所漏報了800多宗確診個案，原因包括人員忘記在電腦系統內按確認鍵，以及傳真未能成功發送，導致病例信息未能上報。在計及漏報病例後，當地累計10萬7900多人染病。

仲用Fax
又電腦白痴
想點呀
東奧一定搞唔成啦
就算無觀眾
運動員都好可能唔想去

玉木宏無top3 我都唔太滿意
不過同意樓上講，喜劇可能真係蝕底啲既

全部演員都好正
個陣真係睇到超緊張，不停期待新一集
我直情睇完最後一集心有不憤想去搵原著

美波套劇睇佢老母發姣真係好難頂

啱啱google原來今年先30歲
但好細個就聽過佢個名

世終雖然依家幾好睇 但爛尾味好濃

華納upload左d広末涼子mv

拎康城影帝嗰陣先14歲

直美加奈子

我而家睇到一頭霧水

唔係有菜菜緒我可能棄左

期待佢同副社長條線多啲

之前睇到巴絲推介
所以重新睇過無法成為野獸的我們
真係好感人
尤其喱兩年開始返工 好容易relate到
好多位都會睇睇下覺得心悒
仲有啲回憶 eg 圭父母嘅愛情故事 都拍得好好 唔會突兀

18年播嗰陣 淨係追咗2集就棄
一嚟因為劇情唔係好大起大落 冇咩心機
二嚟當時理解唔到結衣個角色 睇到好躁底 覺得佢成日逆來順受俾人hup到上心口係自己攞嚟

打咁多 其實都係想多謝推介喱套嘅巴絲

999新女主

噢，索性唔玩固定女partner

好想見返立花彩乃，但應該湊b唔拍了

個剪影唔知係唔係堅係女主角影
哩款髮型似
長澤?
比嘉愛末?

好鍾意奈奈個角色

當年佢贏梁朝偉TIM
記得本地傳媒話係唯一一次梁朝偉贏唔到嬲嬲地0係機場同班記者係咁呻

可能又會出現幾分鐘
劇情又話佢去左外國

有幾分鐘都好好

倫也配老鼠又幾match

Oh my boss

佢劇情夠大路夠老土先keep到客

又換女主

個陣我睇既時候...反而係被佢兩個友誼所感動...
人生得一知己死而無憾

文春料
「『カムカムエヴリバディ』の次に放送される朝ドラは、本土復帰から来年で50年となる沖縄が舞台です。ヒロインは別にいますが、萌歌は重要な役どころで出演することが決まっています。上白石姉妹のNHKへの貢献が大きいと判断されての起用でしょう」（NHK関係者）

萌歌出演(唔係主演)22年晨間劇

又兩姊妹共演

哩度唔想睇/睇厭左既，日本果邊會越來越多JOB接

家姐個套係今年下半年 呢套係出年
如果會搵返沖繩人做 我第一個諗起黑島結菜

米倉涼子がＣＭランク１位、前年11位から急上昇

ビデオリサーチは17日、2020年（1月1日～12月31日）の年間テレビCMのタレント別ランキング（関東地区）を発表した。
出稿量（秒数）では女優米倉涼子（45）が1位に輝いた。2位は女優橋本環奈（22）、3位は女優吉岡里帆（28）と続いている。

Rakuten Mobile洗腦成功!

Amuse同罪大滔天霸晒日本朝頭早

之前D八卦新聞話本來SONY MUSIC ARTIST 都冇乜意思爭森7
結果有二階堂幫手做AGENT(加埋老母又想個女入大公司)帶多個勁人入去

搖曳露營sp 29/3播 而第2輯就1/4

田辺桃子真係扮到好似大垣千明

明明一開波佢係想求其有份工朝九晚五得過且過
而家又成日懶積極

但箭內夢菜唔得

應該係杉咲花

波瑠

最後原來係ちゅらさん5(大誤

WELL,就算係結衣做都應該唔會超越到國仲涼子架喇...

沖繩，我諗起比嘉

比嘉已經做過,應該唔會翻兜...

夏空 同 半分、青い 睇邊套

雖然永野同佐藤健都想睇
但純劇情邊套好

無睇過夏空
個人覺得一半藍 永野同佐藤健嘅部分係好睇嘅
但係其他部分就...唔係個個都睇到落去咁囉

一半藍真係同劇名一樣，得一半好睇

前半定後半好

北川悅吏子寫到中途入左廠
真係唔知關唔關事

以家鼻毛師

夏空,絕對係夏空

土立土及ネ申イ乍睇壞眼,一陣嬲埋芽郁就...

前半,漫畫篇ok架,秋風先生同小鳳姐好正...

9up
結衣nb

睇到去100円店就可以停

個剪影似邊個希妹？

叫HANA既演員
所以都係杉咲花啦

一係就飛到最後睇kiss忘記年齡設定

越配越細個
今次係咪講新人律師點樣受衝擊

所以要側身影睇唔到耳仔

美波 6

Ohmyboss睇完呢集已經無力反駁

以而家個劇情我寧願睇戀久j砂糖d 廢甜scene

美波依套真係同上白石 比有d悶

開頭係
但兩套嘅最新一集掉轉喎
今集美波好睇過上白石

年齡差距好大

今季睇到而家暫時覺得呢兩套好睇：
1. 天國與地獄
2. 認識的妻子

Oh my boss同我家的故事都有睇，覺得普通但會繼續睇
藤原龍也果套睇左10分鐘就棄左

未開：
1. 美波無男朋友
2. 寫唔出劇本
3. Red Eye
開邊套好？

本身唔鍾意韓劇
一開始覺得認識的妻子幾好睇
點知愈睇愈韓劇味濃
我覺得廢甜日劇都冇咁難睇

如果你睇劇講究合理性既話就唔好開redeye

今集激辛道正到

喱套好睇？上季追左一集放棄左。。。

美波果套唔會好似下白泥果套睇到燥底
美波輕鬆得嚟幾好睇2母女好得意

如果唔係J菜菜緒對腳 真係冇興趣睇呢套

下白泥個套真係睇到人燥
佢個角色人設好討人厭，但又個個圍住佢轉

開頭係咁講假鼻毛同佢9歲嘅故仔
福原遙勁跟蹤又唔知做乜
都燥㗎

個集睇到燥撚咗
劇情鬆散主角變曬大茄 浪費曬個cast
之前好似講過北川係特登搵東啓介演鼻毛師
係上集劇情先開始正路番d

真如果我睇多次後半我應該都會飛曬其他位
上日文wiki睇 會見到勁多人鬧過套劇嘅情節同北川悦吏子

100yen店同間宮條真係唔知想點
本身以為會講佢畫漫畫成功之路
點知去到結局都係同畫漫畫無關
後面整風扇都冇咩心機睇

除左鼻毛師其他位都ok
好鍾意兩母女既床上戲好鬼sweet

淨係記得最後整風扇搞到要搵中国零件
講到平靚正咁

但鼻毛師佔咗好多篇幅呢

漫畫之後既劇情都唔知做乜鬼
好似編劇諗左某幾件大事然後夠期就發生咁
又唔連貫又冇乜鋪排

啲人就係鬧到最後一個星期先
成件事根本無必要
成個故事有好多唔係好關事/無人想睇嘅枝節

之前好似有巴打話晨間劇係輪住關東關西咁製作
近年好睇既好次多數關西謝謝款待阿淺
關東近年好睇除左海女仲有冇？

北川係咪好憎鼻毛師咁陰佢
雖然我比較相信係北川脫左節

咁應該搵下白泥

我覺得福原遙做得幾好笑

GPS

佢個角色又煩膠又唔知做咩9
但正正係福原遙做先唔算好厭惡

呢套劇入面福原遙嗰把聲根本就係動畫tone

一激動會講津輕弁
好耐好耐以前伊東美咲有套劇都係哩個設定

有專訪

唔可以用腦去睇呢句野好似曾相識
好似上季對住森7嗰套咁講完

美波>>>>>>>>>>>下白泥

福原遙跟蹤嗰到我又覺得冇乜野
成套劇都好滿意 略嫌鼻毛佬出場太多
希望嚟緊佢快啲收皮寫多啲岡田

其實我由頭到尾都冇用腦睇呢套劇 見到個班底同戀久一樣就知唔使有期望所以冇大家睇到咁勞氣

睇咗無拖拍6未？

呢兩張好似阿雪

森7都有腦過上白石啦
係個職場寫得太19好似冇橫管鍾意做乜都得

美波

揀唔落手因為兩套都唔好睇巴打有冇興趣睇其他

晨劇好睇既都睇得7788

最近兩集朝顏好睇返好多
簡簡單單 唔需要咁多意外

佢正啲

職場戲兩套都唔得

都係唔知前輩鍾意鈴木啲咩
對比戀久來生醫生都仲可以理解
被七瀨嘅熱血積極感動
呢套就真係理解唔到幾時鍾意鈴木

綾瀨遙好靚

美波搵唔到男朋友

我睇左10分鐘先認得佢

美波真係勁可愛痴線
睇到我都doki doki

我覺得岡田可愛啲

通常呢個時候就會搵佢啲舊劇睇
但岡田無咩舊劇

而家淨係可以loop下集預告
同埋而家先發現今集無花絮

2個都好cute cute 呀今集真係好好睇
岡田舊劇我只係UP 得出聖日記同 404
但係我覺得佢係聖日記入面個樣有D怪（特別笑個陣真係好唔靚）
不過而家越大越靚仔今次呢個角色好岩佢

上年就係睇完404去咗睇聖日記
完全唔個睇緊啲乜

不過佢啲角色年紀都幾飄忽
中學/高中生 —> 社會人 —> 大學生

菜々緒做乜

睇到今集我終於冇咁凝住凝住似王梓軒

睇左 好正

睇左奶遙咁耐
今套係我第一次覺得佢靚

與你在世界終結之日 有冇人追?

係今集好warm好好睇

今集好好睇！
岡田呢個角色真係幫佢加哂分
好鍾意呢d表裏不一既男仔

幾好阿 夠多元化戲路多 唔會被角色定型
幾睇好佢

岡田bb

松たか子がバツ3の主人公に！「幸せでありがたい役」元夫は岡田将生、角田晃広、松田龍平

火9都有咁好cast

見到松隆子同松田龍平
編劇仲要係回歸返正統劇嘅坂元裕二
會以為隔離台十點檔開四重奏續集

嗰個台春季三套劇嘅編劇好似伏伏地
オークラ、李正美 / 金子ありさ / 泉澤陽子
（尤其後兩個中過太多伏）

同今季出森下佳子、宮藤官九郎 好大對比

點解將生好似又正咗咁

阿部貞夫出演我家的故事第6集 今次唔係做落語家

講起落語
宮九套tiger & dragon 佢做西田敏行個大仔。
佢做主線嗰集有松本まりが客串（佢都出道左超過廿年）

佢都有d舊既短劇/sp既
博多弁，被follow既話就大獲，仲有套做因為肺炎甲子園取消既棒球手star
花絮vpn轉日本去官網有得睇呀

岡田走嗰陣美波

雖然係鼻毛師但好好笑

鼻毛師係咪190

今次真係Johnson bb啦

講起四重奏好似好耐唔見滿島光

今季最佳有o的想投比佐佐木叔套劇
成套睇完好warm

好期待呢套

龍平出番黎太好了好掛住佢
仲要有將生快d到下季啦

睇咗Remote love兩集又幾好笑

連續兩季都有將生睇

佢離開事務所，獨立左
係會少左拍劇機會

但等到出年套netflix就可以見佢

真係嚇一嚇...佢同季已經會有竹野內豐....加埋松隆子...會唔會太勁
個陣又話富士無好劇本所以拍勁多續集...呢個cast 月9檔都夠頂

岡田好得意

同樣獨立既米倉涼子2020做埋CM女王(以ON AIR秒數計)
不過係煩到你唔想睇

「日本のスマホ代は高すぎる！」

仲有上季talio

不嬲正

岡田真係好好仔

正

世終劇情好似開始暴走

從來無唔正過
粉紅系男孩個陣J到佢仆街，到今日都重好鐘意佢

話時話
光屋企張書枱咪貼咁空之前上堂隨手畫嘅畫

仲有全盛時期既夏帆

岡田同美波幾襯
美波好撚正

一直唔明點解夏帆可以劣化咗咁多
當年佢個幾套主演電影都勁正
佢套東京少女冷門但好好睇...

好想奶

美波冇拖拍劇情已經超越左下白泥套野

好靚女

新個集focus番主線好睇好多
岡田好正
三聲電話接同埋狂隊咖啡唔俾自己訓

坂元裕二

係重要時刻都陪係佢身邊 隨轉隨到 明明大家都中意大家 但對方都冇自覺
岡田係暖男 扮playboy 但佢係鯛魚燒鋪到話中意個女仔係美波咩？唔係之前個補習老師？

呢本咩黎

想知套三國誌係咪唔會再上返

光空

Friday

福田雄一個套？咪三月頭上

係

有田中

兩個女角智商已經唔同冇得比

下白泥集集攞正牌撞板
人瑞好耐之前拍果D港產片都係咁

唔知有冇人睇大叔與貓呢？隻貓整得幾逼真

好似冇乜人講虹色病歷簿
睇得幾c服

認識的妻子好似冇乜人睇咁？

好多人都覺得啲村民好假
不過輕輕鬆鬆唔用腦去睇都ok嘅

小關裕太都幾討好 估唔到佢同大叔又幾夾咁

日版方麗娟

而且條主線又寫得幾好
貌似唔會寫爛

現實上

冇拖拍6

冇拖拍

森77 食野真係好 cute

方麗娟好睇好多

會唔會諗多左

黃Viu睇Beach Boys 真係好撚好睇
可惜依家好似拍唔返呢個水準

上面有人話認妻愈黎愈韓劇
我又唔覺有陣韓劇味, 普通劇情展開

【#LikeJapan娛樂】電影《青澀的傷痛與脆弱》NETFLIX新上架 吉澤亮 x 杉咲花 從稚嫩到成熟過程的二人
由吉澤亮和杉咲花主演的電影《青澀的傷痛與脆弱》即將於2月24日在NETFLIX上架。故事講述不擅長與人交往的大學生田端楓（吉澤亮 飾），認識了總是不懂看氣氛說話卻又純真爛漫的秋好壽乃（杉咲花 飾），兩人結成了一個秘密社團打算改變世界。而當壽乃不見蹤影，小楓全心投入社團，將其導回創社時的理想。

正呀

富士好多年前個月9特別番組
製作人講番哩套製作方針係拍俾女性觀眾

記得重講番同一屋簷下結局跑馬拉松嗰段
係劇組安排江口洋介中途亂入一個真既馬拉松比賽拍嘅

正喎竟然netflix會有

我又唔覺得特別for女性觀眾 男女都啱睇
人生劇
btw呢種心思同細節真係

根本一早要咁做

富士係咁講
話導演安排勁多close-up畫面要反町show 肌肉

劇就冇計少日本好多

勁多大close up
25歲打後既女明星都未必肯俾你咁近影佢

原本仲以為係tokyo banana

認識的妻子

虹色病歷簿

集集都睇， 好溫情， 小關裕太變左BL 大叔

原來係咁

明顯個編劇係想寫衰沙也加
但唔知係咪太唔鐘意個廢柴
我完全唔覺得個老婆好衰

………close up諗起白石媽媽

我都唔覺，起碼暫時冇啲要生要死嘅劇情先

因為編劇要寫衰呢邊等另一邊去合理化另一邊條感情線掛

對不起青春

認妻

哈哈，我比較鍾意大叔同貓貓嗰互動，可能我本身好鍾意異短同異長貓貓，睇到會有同感

依家仲係緊有d難

美波無拖拍

最新個一分鐘預告

有冇人知下季日10乜嘢事，j家大戰burning系？

咩事我從來都唔記得啲劇幾時日本出街

下一季其他劇都報得七七八八，得日10乜聲氣都乜，小道八卦裏面櫻井翔同廣瀨玲邊個係主演邊個係二番定特別出演每次講法都唔同
Feel到唔對路

下白泥

傳緊4月拍劇8月出劇場版，但單主同雙主就份份報紙都唔同講法

大倉不嬲塊臉歪歪地

係不過之前冇咁覺
唔好剩係用一邊趙野食

有冇follow關8ig
佢前幾日po嗰張相 唔知邊位嚟

有我快快手碌過心諗我邊忽有follow菊池風磨fans，碌返上去睇仆你個街大倉忠義嚟嘅喂

我覺得有啲似劣化版岩田剛典 不過菊池都似

不過丁家Instagram嚟講關8算幾多野睇，唔介意擺啲攰樣未瞓醒自拍同屋企狗相，又會署名caption，好過剩係得staff post宣傳稿嘅

係 之前嵐嗰啲好公式化 佢地呢啲啱啱好

愈睇愈似未傾掂數就開拍然後依家爭主演

劇都未播，咁快決定劇場版？咁勇
上次佢兩個套戲有好票房？

前排smile up project 簡直係大型照妖鏡

有d人好似喺屋企瞓醒就走出嚟影相咁，妝都冇乜點化咁

但故仔講翔係偵探廣瀨係助手，都幾難話係廣瀨單主，似係嘈翔單主定雙主
電影都係傳緊，篇文吹到ntv話翔終極武器之類，攞佢嚟谷收視
拉普拉斯的魔女呢套垃圾就唔好提，印象中收得麻麻

谷收視冇記錯對上個套校長都收得麻麻喎

Like同comment數？老老實實啲數字真係好鬼直觀呃唔到人有啲團畀節目介紹話大人氣我心諗係咩結果數字顯示真係唔講咁多廢時引戰
Young嗰班著數啲嘅，fans玩social media多，當然佢地fans本身都壓倒性地多

好暖男

NTV搞掂啲畫面打光劇本攝影先啦下下靠主演拉收視拉得幾多姐，拍得唔好啲人咪又係轉台

其實佢地可唔可以唔好係東野圭吾嘅都攞嚟拍
拉普拉斯的魔女
危險的維納斯
是但睇過原著嘅都知唔掂啦

有啲殘到影監躉相咁

美波無拖拍要去到第幾集先好睇？
第一集我半集都頂唔順

加埋個動作真係勁mug shot

我家
今集又係好笑又好喊

唔......其實重未開始好睇

個人覺得唔差，但收視真係普通 其實篇文仲有講埋因為佢係news zero主播，之前交嵐又轉咗做佢個人綜藝，所以ntv今次要all in落去，但篇文都有啲農場味

美波同上白石我都一集棄
但呢到最多人講

上白石我覺得ok

唔同意
我覺得今集勁好睇

又諗起表哥

美波個套好睇呀

宮九真係好勁
連開頭上集回顧都好好睇唔似平時啲例牌剪接

我家

依排睇OH MY BOSS 覺得菜菜緒幾正

睇返佢上年有套4分鐘的金盞菊

係咪麻麻地

睇緊 CHEAT 詐欺師們請注意 有本田翼但收視又係唔高

Cheat係深夜劇，收視唔高正常
金盞菊就，真係冇嘢好睇先好睇

原來係咁 本田翼演幾好笑

金盞菊睇左第一集都一般 但菜菜緒條腿真係世界級

新果集我家toda好正

真

寫唔出新一集

無拖拍宣布新角色
豐川悅司
空嘅阿爸

但係
文字預告話會由鼻毛師帶佢出場

cheat啲反欺詐師橋好白痴

剩係為咗睇本田翼同福原遙

佢今套劇好神秘咁
上年年尾，櫻井上雜誌，有介紹到話4月上劇。
但過一陣話係資料錯誤

如果玩話題性，99.9已經早佢一步玩咗

睇菜菜緒既話就龜梨同文乃套命中注定啦
套劇唔錯 雖然戲份唔多 但係菜菜緒角色有新鮮感

我完全諗唔起左上個2個係乜水

美波d同學 好似係

鍾意漫畫原來來自佢老豆

想睇腳就睇miss devil
套劇麻麻但瘋狂影對腳

一半藍

富田望生瘦左唔少

直頭係
次次美波去搵岡田
岡田都同呢幾個同學吹緊水
然後岡田就會掉低啲同學跟美波走

表哥

我家故事

金盞菊我睇左一集即棄 悶到.....

Same主要係福士d戲

會唔會整多個豐川現妻係井川遙做(爆

石原新劇做海洋環保學家
有啲唔好既預感

因為有流星，我睇左3集
但都係棄左佢戲份唔多撐唔到我睇落去

有石原就點都會睇
高嶺之花除外 男主角太樣衰

我驚佢又接啲人設唔討好既劇咋

個角色有機會係理埋啲唔關自己事既野結果又搞亂檔嘅正義撚

睇到個角色名我都擔心緊係咁

似

睇左了

我就係睇本田翼

依家oh my boss 唔露腳都好正

我睇哂
覺得浪費咗人生十個鐘

劇情九唔搭八
男一女一嘅戲極唔得

菜菜緒唔適合演溫柔女人

係唔show腳反而勁靚

佢本身model 今次時裝劇好岩佢

女皇
但怕羞都好正

校對女王第二季？

first class

first class算唔算係佢代表作

不過都應該無乜機會再放送

當時佢最正
現在個妝重手左（年紀問題？）

first class應該算係令佢開始入屋嗰套
但siren應該就係真代表作

睇緊first class啲心聲好正

環保撚 感覺好悶

會唔會係超級環保撚

唔係掛，廣瀨咩國民度 學人同嵐爭主演...

硬係覺得會有石原見到人用好多plastic嘢然後唔比人再用嘅scene

mokomi

國寶昇...衝天

正宗左膠劇

之前river’s edge都show哂啦

Mokomi

天國與地獄

無拆開睇劇透
點解你可以咁快睇左...

日本巴打

咁等有人睇咗先開始討論

聽了瑞典少女的話你難道都沒想法嗎.jpg

高嶺之花男主真係唔得

笑咗出聲

我等開果個網好似星期一夜晚先update

其實我都要睇熟肉先明白

唔識日文的說

我家故事

我女兒

Oh boss 真係棄劇算，上白石個角色真係好黑人憎 真係要捧上白石先寫到佢個角色明明幾黑人憎最後都做咗好事幫到大家，其他人對佢又好咁
本身對上白石ok 但呢套戲角色人設唔討喜但又要保佢形象搞到我仲憎咗佢

日10 廣瀨玲同櫻井翔w主演廣瀨w1
真係講邊樣嚟邊樣。。。

終於講掂數做雙主演？
兩個年資差咁遠會唔會又俾人炎上

本身以為阿翔會係特別出演

連個look都拉普拉斯味濃

自從tver出左字幕功能 就慣左上去睇生肉
其實夾埋字幕睇會易明好多 例如下白泥呢啲嚟嚟去去三督屁既劇就更易

無拖拍

我家的故事

臭_咁把炮
遲D連木村都只可以同佢W主演唔可以騎住佢架啦

套戲嘅結局係劇場版到
佢哋真係哪來的信心

龜山P話現在好難拍愛情劇，特別係311之後社會氣氛變左

下白泥同戀久班底話: 係咩?

廣瀨做天才刑警實畀炎上開既人一定更加睇佢唔順眼

你d劇本衰啫懶咩呀

我自動load錯咗做龜梨同埋山P

我都係
戀久根本係餓咗好耐既證明

臭西鈴：我讀幼稚園係Arashi出道個年

為佢任內月9低收視搵藉口

唔洗講到女主角好勁既話唔洗搵佢，搵關水渚做就得

月9最後一套做到收視超過20既戀愛劇係月之戀人
咁個收視率都係因為木村
本身套劇悶到爆

如果佢個角色恰鳩櫻井翔嘅話

佢分析到咁複雜
我純粹係冇興趣睇以前睇過嘅野姐尤其人地一套劇可以寫到有深度嘅話我仲睇啲廿年前同款愛情劇咩
唔通我睇過Marvel片仲會睇火車入站咩

睇真d櫻井翔係廢柴偵探，廣瀨係天才助手無啦w主演已經有位屌

即係推理要在晚餐後調轉D角色

我見到個設定已經覺得玩撚完，啲人實大把位屌佢

咁愛情題材又唔係冇人睇
現在下白泥式愛情劇坐底有10%觀眾捧場
D純愛題材唔拍劇拍成電影又會有人睇
大人不倫題材拍電視劇又係有人睇

係呀所以都唔係愛情題材問題，係佢啲野唔好睇姐

頭先仲諗
啲演員無啦啦做咩出嚟分析低收視原因

講311就傻傻哋
呢十年都無收得嘅愛情劇咩

咁樣先有啲新鮮感 如果唔係又搞多套貴族偵探

廢柴偵探……相葉咪做過套三色貓……松子幫佢破案老老實實我見到個題材都唔覺特別有新鮮感
不過而家都未做，可能好好睇呢

嗰陣d觀眾都有話唔關櫻井翔事
係個設定老套同好悶就算有佢做都冇咩興趣睇
btw如果新劇係廣瀨鈴主演我寧願翔唔好拍

嗰套蒼井優真係勁似教左若干年書既女教師

其實johnny's派加藤成亮去拍咪得囉
洗鬼出動櫻井翔同人雙主演

有冇人記得一開始係話呢套係復仇劇 點解宜家變咗查案劇

係咪接個陣唔知雙主演
樓上好似有人寫過話公佈左卡士之後都未講實邊個係主演

仲要同臭西鈴雙主演
屌出聲

我記得
好撚嬲

拍多次北川景子可能又會覺得冇野

咁咪好囉
好收視就櫻井 差收視就廣瀨 冇得輸

每季之前咪會有份雜誌定唔知報紙整合晒所有日劇嘅，個陣係話阿翔單主，然後佢幫廣瀨鈴復仇 點知宜家搞成咁 原本仲好期待阿翔拍呢啲

聽講有次龜梨拍住伊東美咲收視仆左
johnny's就同傳媒講收視既野問番研音
但係明明富士話係W主演

龜梨收視唔係仆開咩賴落人地到

睇到你個cm先知原來唔係佢地

老實講見到個設定都冇興趣..

記得嗰陣話原本套劇係赤西仁主演
因為之前拍anego太成功
但俾kame搶咗
所以jin嬲到要去美國讀書
到套劇出咗之後jin d fans話好彩當初佢冇拍

佢唔仆嘅咪係同山p拍個兩套

嘩好耐冇見過有人用的說

睇咗第一集
還可以
頂帽好正

但跳舞好嘔心

咖啡師

佢真係啱做呢種有d壞既男人
好似凪のお暇入面個角色

新戲？

呢個金毛look young好多

片望到隻金色柔和好多

又係東京電視台啲飲飲食食

例牌食完就領悟到人生大道理

選角差，條友本來已經唔討好
仲要做天才，搵櫻井翔做佢下把

下下都要做王子 不如叫j家自己開套圍爐劇啦

咪好似樓上講搵北川景子做 根本就冇問題
新生代嘅話搵美波都好過廣瀨鈴

美波上年套不在場證據
可能會係差唔多格局

觀眾緣差好遠

笑左

係你地將幾次失言放大晒黎睇 再者佢臭閪同我睇佢做戲冇影響

認同，我比較擔心劇本多過廣瀨鈴 反正佢點都交到一定嘅貨，差極有個譜

最怕又係典型日式劇本：
一集一單案
背後有單大案每集俾少少hints但係要最後兩集先會開始查
最後大奸角搵個出名演員客串

最尾係冇結局因為要開電影版

個大奸角第一集一出嚟觀眾就知係佢

忍成修吾

好似維納斯咁
不過我覺得都好大機會係一集一單案

講起忍成修吾好耐冇見過佢 佢高峰時期係咪出演過大量J家主演劇

juju架跑車會行到中途冇電

red eyes就有了
早幾日睇返堺雅人同錦戶亮果套joker又有佢，一出場就知係犯

錦戶亮套trace都係呢個設定
Btw Joker幾好睇 地下判官

羊姐一日內有兩套劇主演發表
終於見到蓮佛美沙子有劇

有好耐冇做戲嘅加藤ローサ

又有戲睇

尊尼事務所藝員舉五一手勢 賣黑口罩 強國網民又酸了

強國網民反應係個記者ff出黎？

beautiful life

笑埋右

我阿媽都話我，去日本之後成個人慢咗，講嘢奇怪咗
唉屌

慢左係好事嚟 唔洗咁chur

美波套野今集ok，不如唔好寫戀愛就寫兩母女啦，仲好睇

劇情與劇名不符

off topic好過鳩

套劇應該叫我老母溝唔到仔而唔係個女

前幾集片頭已經自己笑咗自己一次

但我最想睇光空條線

其實由美波同鼻毛師一齊開始已經與劇名不符

桃色杏色櫻色
如果上幾季個啲叫廢甜 呢類可以點稱呼

依家嵐休咗，有d期待主題曲邊個唱
希望唔好搵翻j家d後輩團，搵其他歌手

其實我都覺得成套野主線係講母女情

有冇人有睇冷門野激辛道？

睇睇下幾好睇

每集睇佢食勁辣既野， 食完就成功sell 到客， 30分鐘一集好輕鬆

有啊，上面幾乎每集都有討論
輕輕鬆鬆食個辣解決下問題又一集，夠晒貼題

櫻自己一條友唱味得囉

今集好笑，個女同事

今集好睇 又多笑位

維納斯果單仲要係

次次見佢食完出門口嗰下咁爽
搞到好想體驗下

Same

香港係食完熱辣辣出嚟一陣熱風吹過熱上加熱

激辛道

搵得泉里香

會唔會又搵個後輩共演然後俾果團唱

美波呢個造型好正
上套同流星睇左一陣都睇唔哂

其他電視台唔知 但ntv肯定會啦

好似三田園咁塞個伊野尾慧落去
仲俾kismyfoot唱埋主題曲

呢d綑綁銷售真係好肉酸唱得好就話啫

菅田将暉（28）が主演し、SEKAI NO OWARIのボーカルFukase（35）が俳優デビューを飾る映画「キャラクター」（6月公開、永井聡監督）に、小栗旬（38）高畑充希（29）中村獅童（48）の主演級俳優陣が出演することが22日、分かった。

Fukase拍戲

呢套個cast好撚正

除咗個cast都想知呢個籌備咗成10年嘅故事係咪咁犀利
睇trailer暫時幾期待嘅

翻睇覺得秋本祐希好靚
以前睇唔覺靚

三田園係俾jump唱喎
伊野尾慧係hsj 啊

係喎
呢期睇得多玉森搞亂咗

天國

Btw真係放棄思考 唔估了 等佢開估好過

我都覺

睇trailer我估似係類似fight club個隻扭橋

バカ卷

已經見到有人估

諗起佢當年套劇請一日病假搞到全公司震驚

唔知香港會唔會上

奶遙皮膚真係靚到爆
日劇普遍唔似韓劇會落咁多美白filter，演員皮膚好壞真係好易睇
見到佢咁即刻想去入返10支SK2

胖虎真係好鐘意春馬呀

北川睇完 一半藍天 已經覺得好回塘
好少晨間劇個女主可以寫到咁唔討好

咁多套好似得我的家嚴守出街要戴口罩呢個規矩

唯一解釋係宮九中過招

仲要個個都有遮實個鼻 佢同remote love一樣教得好好

話說今集有個摔角手係咪戴安倍口罩勁細個成塊化妝綿咁

天國有D問題想問下

我諗住佢係為搞笑㗎咋

agger

呢part我都覺得奶遙好蠢

係囉！但我又唔想諗到係佢蠢
所以我一直諗緊我係咪miss左D咩情節

其實佢好似本身都唔係特別醒？
只係滿懷熱血既正義撚

仲諗緊份嘢係咪另一份

身體郁得快過腦符合人設呀

應該拍

其實 remote love 啲戴口罩方法都好有問題
入面啲角色成日都用手掂口罩外層表面 又將口罩戴落下巴

Oh my boss

都係期待聽晚美波岡田好過

我家都係，成日摸個口罩，長瀨成日就咁除個口罩放入衫袋
都唔講個D布口罩跟本無乜用

其實應該得香港人咁講究

台灣人其實都戴得好求其
不過佢哋早開始戴
加上政府有做嘢

啲外國人其實有嘢遮吓口鼻
唔好噴口水噴到幾尺遠
已經算係咁

咦 提醒左
咁呢個原因我又覺得可以接受喎

好期待

呢個真係反映緊現實 真係冇乜點見過佢哋用口罩夾/口罩盒，連紙巾都唔會包
布口罩有filter嘅話應該係有用掛 冇研究開唔清楚

朝顔
[url][url][url][url]片尾focus 落平叔間房係未喺度暗示つぐみ又出事[/url][/url][/url][/url]

我反而覺得啱啱呢集幾好睇喎

下季木10
竜星涼、吉岡里帆の疑似恋愛ミッションの相手に 片岡愛之助・木南晴夏ら「レンアイ漫画家」出演

龍星涼終於做返啲靚仔角色

青之SP 8.9%_8.3%_8.0%_8.5%_7.9%_8.5%_8.7%
Oh！My Boss！戀愛在別冊 11.4%_11.3%_11.0%_11.6%_10.8%_11.8%_11.4%

開頭大家都以為青之sp係講學生問題 點知最大問題就係班老師

全間學校都有問題

木南晴南我好似好耐無見過佢咁

話佢舊年年尾去咗生仔吖嘛, 見肚前同生仔後計返應該差唔多

咁好唔好睇

淨係覺得真木陽子個款好趕客除咗佢之外其他還好

朝顏

咁季尾無咩睇先考慮開唔開

有人翻譯左カネ恋本書

究竟間宮係咪同太賀一樣得罪左編劇

太賀都話個樣唔夠人黎
間宮真係屌打玉森仲難明

好撚嬲想棄劇
點解要咁對間宮

想睇間宮不如淨係睇番外算啦

完全唔明間宮點解會鐘意下白泥

其實除咗工事都冇咩交集

一見片岡就形住佢又想揸唔知邊個賓周
吉岡

咁多集都無人發現藤原龍也裝咗偷聽器

最慘男二一定有表哥份

重要識著燈

睇埋番外啦
但一睇返正劇又會燥返
間宮鐘意下白泥呢條line真係太難明
重要D職場劇情又會睇到人嬲嬲

雖然我係度呻，但唔會棄劇既

激辛道都有番外後輩主角，泉里香出演
第一話有日期，之後係「隨時配信」即係點
利申掃咗眼官網就算，冇認真睇

3月17 夜晚9點 paravi

表哥係男3

who is 表哥?

咁講既話

深恭流星嘅衫戀入面嘅永山旬斗

初戀

演員排佢係男1 但係故事入面就男2

但我家入面佢有機得米喎

然後係深田心目中係男3

男1唔係流星？

故事入面佢都後過山下老師喎
山下話哂都同深恭date過一日

有可能咩 佢連正常對話都未做到

演員排佢係男1

出演者
深田恭子
永山絢斗
横浜流星
中村倫也

佢鼓起勇氣去追未必唔得
話哂都係律師

竟然係咁
我記得佢慘到連日劇賞助演都唔見影

下係咩

我有投佢架

我家

純粹估

表哥真人都好似好慘咁
係夜會度係咁呻自己窮
原來佢出月薪
話好羡慕間工係分成制

我都覺得會

唔怪之得間宮細角色都接

我要晒.jpg

呢套我覺得表哥最正
揀表哥唔會揀ユリユリ

一講起個腦就起歌
首happy birthday根本就係講緊佢
生日先俾深田放飛機好慘阿

瀧澤同武井咲個套男二都好慘

呢套冇追 第一集睇左少少就熄左
Btw最慘都一定有太賀份 但礙於劇情太on9不多作討論

成日都比倫也截糊，開心完又踩翻佢落去

oh my boss
呢集係咁飛嚟睇 一嚟開始無乜嘢好睇 二嚟下白泥啲屋企人嘅鄉音都好難聽

好爛

想睇泉里香除杉食辣野

未睇呢集 但睇你劇透笑左

上年以為戀久啲人設已經好癲，點知oh my bosd仲癲
利申我有睇晒戀久（嗰個禮拜都J佐藤健），但係oh my boss 真係睇唔落去

個編劇好似玩抽咭講故仔遊戲咁
將啲少女漫畫橋段求其駁埋一齊
完全唔計較合理性

不過有菜菜緒會繼續睇今集做yoga

我新呢集真係唔係好睇得落去
見到下白泥個角色就燥，個女主光環會唔會大到咁唔合理

天國大約估到，只係唔知最後結局兩個主角會點

間宮鍾意女主真係鋪排得好差

呢個人設好難消化

睇咗今晚美波岡田

Siren 好正

根本個劇本就鳩寫

今季應該估吓淨返幾集到底美波定上白石嘅編劇亂嚟啲

鼻毛師無得輸，幾乎每一個scene都係鳩

BTW 天國真係要收尾，否則再開新線一定會爛，而家都驚佢收唔切

唔係嘛...表哥出道咁多年都仲係月薪
仲要佢阿哥都係同一間事務所（啱啱wiki左）...咁唔俾面

最怕好似維納斯咁最尾先一次過爆哂出黎

估唔到演員係出月薪

我都覺表哥先係最正
套劇紅左流星...紅埋倫也...淨係無紅到佢

佢呢段表白真係最真誠...

3-4集收一定要否則一定爛，硬係覺得仲有個cliff hanger(最後一個shot)

睇左下集預告

見Netflix有所以開咗第一集Perfect World嚟睇，個人感想

其實好多演員都係月薪cm會另外分成，同埋事務所會俾津貼咁
好紅嘅就一定係分成
係日本做演員真係同打份工冇乜分別

今集美波

同埋大家都覺得好睇既光空線
講真個句咪又係啲老套野
雖然老套野最多人受
但夾曬成堆編劇自以為有趣既屎
好想飛住黎睇

光空線好睇因為兩個演員做得好又有火花
咁當然都係老套嘅

呢套劇每集好唔好睇根本係鼻先師戲份成反比
快啲收皮啦
美波同岡田兩個自己會搞掂
美波身世都唔關你事囉
你返去用你啲鼻毛嚇走其他人啦

我記得之前松潤係節目問菅田將暉，佢就係月薪加分成，即係最賺錢個隻

個人覺得係幾好睇
但都會有loop既問題

Bilibili 好似有光空cut

啱啱即刻睇左生肉

無乜人睇君と世界が終わる日に

見佢HULU會有第2季

個條手鍊係卡地亞嚟㗎

重要係日資企業咁人工係用年資嚟計

當年嵐幾忙都好人工點都過唔到smap

套電影名

通常做開綜藝接勁多節目既先會改同公司分帳

呢套最近幾集我覺得幾好睇
劇情幾緊湊無咩悶場

水10同呢套片尾都做得幾好

唔怪得咁執著

贊同呢幾集幾好睇
涼真

同埋佢係

唔記得邊套日劇開場
女主角決定悔婚就好型咁掟隻結婚戒指落海
因為係cartier之後勁後悔

係咪戀愛世紀

重有一套女配角本來想掉左條仔送既rolex
最後拎去放左佢
袋番啲錢算數

有冇人覺得條女d戲好屎

早兩日先有人話好耐冇見蓮佛

呢套漫畫成日出現 但冇睇過 睇下先

日劇之味
「這不是愛情小說，是言情作品」
對，北川老師這次的作品<我家女兒，交不到男朋友>核心主題，就如劇中菅野所說「這不是愛情小說，是言情作品」，當中涉及最相關的竟不是主題目般「女兒交不到男友」或 「如何幫女兒交男友?」，核心反而落在母女情這題目上。
本來這改動並無大礙，北川老師在親情部分編寫亦算是中規中矩(雖「血親關係」橋段過於老土)。但最大致命傷是整套劇的副線部分過於繁多，由漱石線、沙織線、俊一郎線再到鼻毛男線，貪心得來亦令到故事雜亂無章，幸好有一眾上佳表現的演員在陣，整體氣氛得以維持在熱熱鬧鬧惹笑的水平，不然觀賞過程應該會比較難受。
而身為90-00年代的愛情名編劇的北川老師，寫過《悠長假期》《美麗人生》等作品，在編寫愛情的部份可說是寶刀未老。
在該劇的小空與小光的部分，算是我最滿意的一部分。由小空與小光的相遇到互相影響，二人在日常閒談中了解對方更多而互相倚靠，再到最近小光跟小空的「3聲內接電話」約定與一抽入魂的扭蛋，那種青澀的甜絲絲比起TBS火曜的粗暴來得自然，亦令人期待二人往後的發展。
而這一段年青組別再對照成人組的碧與欣次，亦見時間對於二人的愛情，發展到猶如親人關係的甜蜜與可惜，非常有觀賞價值。
所以，北川老師以後就不要多想，專心回歸本業寫，寫愛情作品好嗎??

TBS火曜的粗暴

成套劇淨係留返兩母女 澤村同老豆 川上 岡田其實已經夠
我個名 福原遙 同埋鼻毛根本就多鳩餘

諗起菅野以家寫緊同個女個故
擺明最尾大賣想串觀眾自己唔駛寫愛情故都得
然而一切只係佢FF，啲支線難睇到爆

上石白個角色如果係失戀朱古力/朝五晚九個石原絕對合理

菜菜緒又唔係配靚仔/型男

套劇根本大暴走

我想知日本觀眾點睇呢兩套野收市又唔係太低果下煩

第一集已經屌緊

岡田啲同學都有少少無謂

兩套都係？邊度可以睇佢地comment

水10啦
諗返起第一集最尾講老母都中意鼻毛師 呢個設定又係多舊魚

美波冇拖拍

最初見到兩母女都話鐘意鼻毛師
幾驚要母女爭仔
仲要爭鼻毛師
但係阿媽鐘意鼻毛師個設定突然無咗尾
點知鼻毛師都仲係咁多戲份

美波嗰套一開頭個pv都已經比日本人屌溝唔到仔有咩問題，宅有咩問題同埋美波呢個樣點解會溝唔到仔

日本人對於我女無拖拍 同 下白泥呢2套既反應差別，已經覺得自己同佢地口味好唔同下白泥好似集集收視都幾好
雖然我覺得個女無拖拍個鼻毛師好煩，但都會有種一集比一集好睇既感覺
今集有幾個位都覺得幾感動
但係oh my boss 係會睇到一集比一集燥

都唔知鼻毛鐘意美波乜野

佢做錯野都算，戀久都蠢開

我極度懷疑有前CCTVB編劇去左TBS

套無拖拍台灣人屌得好勁
反而佢哋好中意oh my boss
口味同香港人相反.....

唔知嚟緊又會唔會撞車 失憶 留學 送機 一模一樣既姊妹/兄弟

台灣人叫龜做甜圭tim

睇預告有

順帶一提，下季係戀久編劇 大家可以繼續玩bingo

其實可能佢地先叫係大眾口味
我地呢D小眾係咪異類

下季係邊套？吉岡？

做錯野都算 但集集都做錯野就真係好煩
無其他野可以推動劇情架啦咩？
完全唔覺得呢個角色有進步過 淨係識把口9up

都話係日版方麗娟

火10
傳聞話川口同流星果套

好似未公開cast, 但producer係新井順子，即係unnatural、404、聖日記個嗰

煩9 正義撚個下黑人憎
自己新人咩都唔識但多管閒事插手職場既決定呢下真心on9

第二集睇完棄左，咁我係咪要開番黎睇

自己份內事都未做好走去教自己上司做嘢
有咩嘢又要其他人幫佢執手尾

一係無啦啦有人幫 一係有人賞識佢夠堅毅不屈

下 唔好掛 兩個我都好鍾意 唔好令到我鬧佢地

我睇完第一集棄左
睇閒追翻先

而家睇番其實劇名都改得啦得頭2集老母真係擔心美波太宅識唔到仔
而且美波冇拖拍已經唔係重點應該係開得太多支線變左冇主題

呢套好似有丸山隆平，我諗住開架唔該編劇唔好亂嚟
雖然我想像唔到丸山要點撚樣mix入去

其實就咁叫 『我家女兒』 可能已經夠

其實我睇咗一下tbs寫嘅簡介，係講26歲ol兼influencer同40歲社長嘅同居故事，如果流星係社長，咁佢咪要扮40歲

佢應該係做26歲個廚師掛
其餘啲男角同流星年齡都唔夾
更何況想像唔到佢做社長

下 咁流星咪唔係男主

そこにいたのは既成概念を覆す、カオスなメンバーたち。自由気ままに好きな時だけキッチンカーでバルを営業する料理人で、シンプルな生活を追求する超マイペースな性格のミニマリスト・藤野駿（ふじの・しゅん／26）。そして、駿のはとこでオンラインカウンセラーとして悩み相談を請け負っている関西人・寺井陽人（てらい・はると／36）。

鳩估流星係廚師丸山係關西佬
咁邊個係40歲社長
仲有勁多角色睇到暈係咪逆後宮劇嚟

睇下啲宣傳都估到邊個係男主啦

28號會公開cast 到時就知40歲社長係咩人

平心而論 美波冇拖拍前期真係唔想講
但係第6集係好睇嘅
Oh my boss好似將以前d愛情劇套路搬曬出嚟

btw台灣同中國都鐘意叫田中圭做甜圭（田圭）

下白泥呢兩套都係老套橋段大集匯
好重口 啲套路一兩個咪夠 太多真係頂唔緊
首先男女主各有一個本身鍾意既青梅竹馬 已經好老土

方麗娟蠢得嚟好笑上白石蠢得嚟無眼睇

如果我有個咁既同事一定勁唔鐘意佢

如果我有個咁既同事 而竟然有兩個靚仔都鍾意佢 我會超唔鍾意佢

戀久有個咁ge同事一早炒咗啦

容咩易整死啲病人

女人公敵
一開始忙撚到死仲要有個嗰知頭唔知路既人喺到做問題兒童阻住哂已經想即刻踢佢出office啦

咁多老土橋 一念天堂一念地獄
佢地係咪有成個老土list日日抽籤飛紙仔咁拍

喺全部staff都係女人既fashion magazine公司入面
上白石有咩可能會生存到

傻啦, 大眾口味一定係鐘意睇萌音, 愈弱智愈多人睇

天線得得B 同Mr. Bean 夠弱智啦,勝在唔洗用腦嘻嘻哈哈又一集

笑死中point
有個既同事 ，重要個個圈住佢轉真係會變女人公敵
重點係唔靚又蠢

邊有得咁比較
天線得得b target audience係小朋友 Mr bean本身就係笑片 呢套唔係吖嘛

但佢弱智得黎唔好笑只會睇到人𢛴

係唔知美波鐘意鼻毛師啲乜嘢

我覺得係搵返少女漫啲橋嚟拍 有種唔理佢係乜野，只要係甜嘅野就塞俾你食，務求令你有食甜野=幸福嘅感覺

係喎 D劇情我過目即忘晒
可能編劇想寫廢甜 不過廢就有 甜就無
生活苦悶好想睇d好睇既甜劇

仲有父母棒打鴛鴦

Ok 改番

真係可以開番黎睇...
未到話神作...但個劇情唔差

都有機會

呢篇寫用我既心聲

我家女兒

我覺得老土唔緊要
女主角可唔可以唔好咁弱智

光空呢對勁撚甜

今田美櫻出演石原套水10

龍櫻2都官宣左長澤

本身以為用啲角色講兩個世代唔同人嘅戀愛觀，再交錯下咁。

好想知學生會有邊幾個
東寶會係萌歌定福本莉子定both

Cls

兩個夠矮先做到千尋

想睇個台點砌點佈置

美櫻係咪御用女主朋友

點解會有兩個千尋

係咪佢哋2個輪住做

仲要疑似情敵之後變咗助攻嗰啲

輪住場次做

音樂劇成日有

第一時間就諗到下白泥兩姐妹

其實千尋唔係普通樣細路咩
佢地做OK喎夾硬要講就係年紀大咗啲唔似細路

萌音係其中一個千尋

萌歌高家姐成個頭

一啖砂糖一啖屎喎
3套都覺得幾好睇

見到萌音成日教菜菜緒做嘢睇到好燥

萌音2022 唔洗拍劇？

似咩

千尋個樣應該係平平無奇 咁嘅話萌音其實ok

橋本做千尋，萌音扮隔離隻豬?

未去到豬掛 最多咪普通樣

雖然好賤...但我一諗起萌音係做隻豬就忍唔住笑

Relax... 做戲啫

上白石唔靚都唔係醜嘅，扮豬比人話唔似，我反而諗到直美...

身型嚟講應該調轉喎，萌音個樣又普通d

會變成好搶鏡既豬
老母食食下就變咗直美既樣同身型都唔錯

應該一個做白龍啦 係咪真心左？

佢地個名上面寫Wキャスト，咁應該係佢地二人一角，即係都係做千尋，但係唔同場次咁囉

原來一早暗示左

啱啱睇完三星洋酒屋 冇町田filter下睇都幾好睇 輕輕鬆鬆就過咗半個鐘

睇咗呢度介紹嘅青澀吸血鬼, 我家之外佢入面啲防疫措施都做得幾足
不過佢本身個故仔就係based on依家呢個社會情況寫所以做足都理所當然

法國今季啲細劇套套都好吸引唔小心就開多咗幾套

即係咩？利申無睇龍櫻

其實近年我都覺得啲小品劇好睇啲

同龍櫻一樣嘅地獄式訓練 達子係套戲學習緊禮儀

聽講第三集拍得幾好，話會睇到眼濕濕
但第一集個case麻麻
公佈左之後會有中山美穗客串

CLS

我好仆街咁笑左出黎

我家的故事有隻口琴吹既soundtrack好正，聽落有種好平和既feel
想知會唔會有得單買呢隻

睇oh my boss番外睇到精神分裂

講真唔係間宮做嘅話，啲人肯定插爆個角色

間宮好撚靚仔, 可以原諒

第三集好睇主要係因為故事主角思念，頭2集2個女都係煩惱問題唔夠時間鋪排

認妻AKA廢柴老公
想知韓版廢柴係咪一樣木口木面, 定大倉屎戲
ALICE咁既時候, 大倉>
一啖砂糖一啖屎

窮鼠都差唔多表情

唔係共演，係分開喺唔同場次做同一角色

搵到了，睇下可以點買先

聽聞正劇同番外係唔同編劇寫

唔怪得2套野好似平行時空咁
一邊睇一邊諗間宮係咪人格分裂

天國與地獄main theme喺streaming出咗
Search高見優就有
好撚好聽

高見優仲配過仁醫、南極大陸

韓版好似係拍得搞笑啲，所以顯得男主討好啲
但日版拍得貼地啲，比較平舖直敘，所以可能係大倉成日木口木面嘅原因

今集認識的妻子

方力申
除左男主, 有邊個人樣係超越到日版

呢個時空仍然好過舊十萬九千七百五十六倍

當平行時空睇好過

要睇用邊個人嘅角度
對沙也加，津山就一定係悲慘左....

有錢唔怕遲

14 正皮 vs 11 負皮

byplayers

我都好仆街咁笑左岀聲，所以皮已正